{
    "   And": "和",
    " device with empty battery: ": "电池电量耗尽的设备：",
    " device with firmware-update: ": "带有固件更新的设备：",
    " device with sabotage alarm: ": "带有破坏警报的设备：",
    " devices with empty battery: ": "电池没电的设备：",
    " devices with firmware-update: ": "具有固件更新的设备：",
    " devices with sabotage alarm: ": "带有破坏警报的设备：",
    " faulty device: ": "故障设备：",
    " faulty devices: ": "故障设备：",
    " inaccessible device: ": "无法访问的设备：",
    " inaccessible devices: ": "无法访问的设备：",
    " time configuration data pending for transmission: ": "等待传输的时间配置数据：",
    " time maintenance required: ": "需要的时间维护：",
    " times configuration data pending for transmission: ": "等待传输的配置数据的时间：",
    " times maintenance required: ": "需要维护的次数：",
    "%": "%",
    "%s days ago": "%s天前",
    "%s days and %s h. ago": "%s天%s小时前",
    "%s h. and %s m. ago": "%s小时%s分钟前",
    "%s hours ago": "%s小时前",
    "%s icons have been exchanged. Don't forget to save your changes!": "％s图标已被交换。",
    "%s is directory. Only file upload allowed.": "％s是目录。",
    "%s minutes ago": "%s分钟前",
    "%s seconds ago": "%s秒前",
    "%s settings have been exchanged. Don't forget to save your changes!": "％s设置已被交换。",
    "%s states have been exchanged. Don't forget to save your changes!": "％s个国家/地区已交换。",
    "%sth": "％sth",
    "&frac12;&harr;: if checked, the control will be displayed with half width.": "½↔：如果选中，控件将以半宽显示。",
    "(Arrays can't be changed)": "（无法更改数组）",
    "(Default)": "（默认）",
    "(If the user enters one of these keys in iQontrol, the defined Target-Value will be sent to the defined Target-Datapoint ID)": "（如果用户在iQontrol中输入这些键之一，则定义的目标值将发送到定义的目标数据点ID）",
    "(None)": "（没有）",
    "(You may need to create these folders first).": "（您可能需要首先创建这些文件夹）。",
    "(before sending a state a confirmation-box is showed)": "（在发送状态之前显示确认框）",
    "(before sending a state you have to enter this code)": "（在发送状态之前，您必须输入此代码）",
    "(if you have different data points for the actual and the target value)": "（如果实际值和目标值有不同的数据点）",
    "(otherwise all keys from the value-list are shown in drop-downs)": "（否则，值列表中的所有键都显示在下拉列表中）",
    "(overwrites common.role property)": "（覆盖common.role属性）",
    "(overwrites common.type property)": "（覆盖common.type属性）",
    "(this is only supported for booleans and for numbers with defined min and max)": "（仅支持布尔值和定义的最小值和最大值的数字）",
    "(this is only supported for numbers)": "（仅支持数字）",
    "(this is only supported if datapoint has the role time)": "（仅当datapoint具有角色时间时才支持）",
    "...and change type to this (note: array can't be changed).": "...并将类型更改为此（注意：数组不能更改）。",
    "...and change type to this.": "...并将类型更改为此。",
    "...and setting...": "和设置",
    "...and these devices.": "...以及这些设备。",
    "...replace this string (* = any)...": "...替换此字符串（* =任何）...",
    "...with this icon.": "...带有此图标。",
    "...with this setting.": "...使用此设置。",
    "...with this string (* = no change)...": "...使用此字符串（* =不变）...",
    "...with this string.": "...用这个字符串。",
    "1 day ago": "1天前",
    "1 hour ago": "1天前",
    "1 minute ago": "1分钟前",
    "1st": "第一",
    "2nd": "第二名",
    "3rd": "第三名",
    "<1 minute ago": "<1分钟前",
    "A 'Linked View' can be opened by a simple click at the following roles": "只需单击以下角色即可打开“链接视图”",
    "A view will be created for each selected entry from this list.": "将为该列表中的每个选定条目创建一个视图。",
    "ADDITIONAL_CONTROLS": "ADDITIONAL_CONTROLS",
    "ADDITIONAL_INFO": "附加信息",
    "ADJUSTING COMMAND": "调整命令",
    "ADJUSTING DATA": "调整数据",
    "AIR PRESSURE": "气压",
    "ALERT": "警报",
    "AUTO-MODE": "自动模式",
    "Acknowledged": "已确认",
    "Activate Lists": "激活列表",
    "Active": "积极的",
    "Active Background Color:": "活动 - 背景颜色：",
    "Active Background-Color:": "活动 - 背景颜色：",
    "Active Devices - Background-Color:": "有源器件 - 背景颜色：",
    "Active Devices - Background-Opacity:": "有源设备 - 背景 - 不透明度：",
    "Active Devices - Background:": "有源器件 - 背景：",
    "Active Devices - Overlay-Color:": "有源器件 - 叠加颜色：",
    "Active Devices - Overlay-Opacity:": "有源设备 - 叠加 - 不透明度：",
    "Active Devices - Overlay:": "有源器件 - 叠加：",
    "Active Devices, Hover - Background-Color:": "有源设备，悬停-背景颜色：",
    "Active Devices, Hover - Background-Opacity:": "有源设备，悬停-背景不透明度：",
    "Active Devices, Hover - Overlay-Color:": "有源设备，悬停 - 叠加颜色：",
    "Active Devices, Hover - Overlay-Opacity:": "有源设备，悬停 - 覆盖 - 不透明度：",
    "Active Devices, Hover Background-Color:": "有源设备，悬停 - 背景颜色：",
    "Active Devices, Hover Background-Opacity:": "有源设备，悬停 - 背景 - 不透明度：",
    "Active Devices:": "有源器件：",
    "Active Hover Background-Color:": "活动，悬停 - 背景颜色：",
    "Active Hover Opacity:": "主动，悬停 - 不透明度：",
    "Active Hover Text-Color:": "活动，悬停 - 文字颜色：",
    "Active Opacity:": "活动 - 不透明度：",
    "Active Text-Color:": "活动 - 文字颜色：",
    "Active on Transparent Background Hover Text-Color:": "活跃，在透明背景上，悬停-文本颜色：",
    "Active on Transparent Background Text-Color:": "活跃，在透明背景上-文本颜色：",
    "Active, Mouse": "主动，鼠标",
    "Actual Directory": "当前路径",
    "Adapt height of STATE to its content (this overwrites the tile size, if needed), if the device is active": "如果设备处于活动状态，则将STATE的高度调整为其内容（如果需要，这将覆盖图块大小）",
    "Adapt height of STATE to its content (this overwrites the tile size, if needed), if the device is enlarged": "如果设备放大，则将STATE的高度调整为其内容（如果需要，将覆盖图块大小）",
    "Adapt height of STATE to its content (this overwrites the tile size, if needed), if the device is inactive": "如果设备处于非活动状态，请根据其内容调整STATE的高度（如果需要，这将覆盖图块的大小）",
    "Adapter": "适配器",
    "Adapter-Settings imported. In the next step you can chose which custom datapoint settings schould be imported.": "导入了适配器设置。",
    "Add": "添加",
    "Add Default List:": "添加默认列表：",
    "Add Default Lists": "添加默认列表",
    "Add Replacement": "添加替换",
    "Add new items to:": "将新项目添加到：",
    "Add option to enter free text": "添加选项以输入自由文本",
    "Add timestamp to state": "添加时间戳到状态",
    "Add widgets to this view": "将小部件添加到此视图",
    "Add your own CSS Code here:": "在此处添加您自己的CSS代码：",
    "Additional Buttons": "附加按钮",
    "Additional Controls": "附加控制",
    "Additional Infos": "额外的信息",
    "Additionally, you can set a specific time interval at which the counter will be updated.": "此外，您可以设置计数器更新的特定时间间隔。",
    "Adds lists and a widget that counts service messages like unreachable devices or devices with empty battery, firmware-updates and so on": "添加列表和一个小部件，用于计算服务消息，例如无法访问的设备或电池电量耗尽的设备、固件更新等",
    "Adds lists and a widget that monitors the ioBroker-Adapters and lists Adapter-Errors": "添加列表和一个小部件，用于监控 ioBroker-Adapters 并列出 Adapter-Errors",
    "Adds lists with corresponding widgets to display (opened) windows. You may need to adjust the list a little bit, if too much states are found. Best way to do is to create a ioBroker-Enumeration with all your windows and add the enumeration (with childs) to the list instead of all datapoints. Have a look at the wiki on github, there are some examples how to do that.": "添加带有相应小部件的列表以显示（打开的）窗口。",
    "Adjust height of device tile to the size of BACKGROUND_VIEW": "将设备磁贴的高度调整为 Background_VIEW 的大小",
    "Admin Favorites": "最喜爱的",
    "After opening linked view in parent instance, close panel (if it is dismissible)": "在父实例中打开链接视图后，关闭面板（如果可忽略）",
    "Afterwards you can create a toolbar, which is displayed as footer.": "创建一个导航栏，导航栏将位于显示页面底部。",
    "Afterwards you can create a toolbar, wich is displayed as footer.": "创建一个导航栏，导航栏将位于显示页面底部。",
    "Aktor": "演员",
    "Alarm": "报警",
    "Alarmsensor (sensor.alarm)": "Alarmsensor（sensor.alarm）",
    "Alive (Only for Instances)": "活着（仅适用于实例）",
    "All": "所有",
    "All items have to have a name.": "所有项目都必须有一个名称。",
    "Allow postMessage-Communication for BACKGROUND_URL/HTML": "允许对Background_URL / HTML进行postMessage-Communication",
    "Allow postMessage-Communication for BACKGROUND_VIEW/URL/HTML": "允许对Background_URL / HTML进行postMessage-Communication",
    "Allow postMessage-Communication for URL/HTML": "允许URL / HTML的postMessage-Communication",
    "Allow widget in BACKGROUND_URL to adjust height of device tile": "允许背景 URL 中的小部件调整设备磁贴的高度",
    "Always": "总是",
    "Always Enabled": "始终启用",
    "Always send 'true' (do not toggle)": "始终发送“ true”（请勿切换）",
    "Always use time instead of pressure": "总是用时间代替压力",
    "Appereance of ADDITIONAL_CONTROLS": "外观：ADDITIONAL_CONTROLS",
    "Appereance of ADDITIONAL_CONTROLS Headings": "ADDITIONAL_CONTROLS标题的外观",
    "Appereance of ADDITIONAL_INFO": "外观为ADDITIONAL_INFO",
    "Appereance of VALVE_STATES": "外观为VALVE_STATES",
    "Apply padding to BACKGROUND_URL/HTML": "将填充应用到Background_URL / HTML",
    "Apply padding to BACKGROUND_VIEW/URL/HTML": "将填充应用到Background_URL / HTML",
    "Apply the following device options:": "应用以下设备选项：",
    "Array": "排列",
    "Aussen EG": "外1楼",
    "Aussen OG": "外2楼",
    "Autocreate Device": "自动创建的设备",
    "Autocreate Device:": "自动创建的设备：",
    "Autocreate Views": "自动创建视图",
    "Autocreate Widget": "自动创建小部件",
    "Autocreate Widget:": "自动创建小部件：",
    "Autocreate views": "自动创建视图",
    "Automatic (depends on devices OS settings)": "自动（取决于设备操作系统设置）",
    "Automatically close panel on smaller screens": "在较小的屏幕上自动关闭面板",
    "Automatically open panel on large screens": "在大屏幕上自动打开面板",
    "BADGE": "徽章",
    "BATTERY Empty Icon": "电池空图标",
    "BOOST-MODE": "加速模式",
    "BOOT": "引导",
    "BRIGHTNESS": "亮度",
    "Background Brightness [%]:": "背景亮度 [%]:",
    "Background Image": "背景图片",
    "Background Image Active": "背景图像有效",
    "Background Overlay Color:": "背景叠加颜色：",
    "Backup/Restore:": "备份/还原：",
    "Backup:": "备份：",
    "Bad": "浴缸",
    "Bad EG": "浴缸1楼",
    "Bad OG": "浴缸2楼",
    "Badge Brightness [%]:": "徽章亮度 [%]:",
    "Badge Overlay Color:": "徽章叠加颜色：",
    "Badge:": "徽章：",
    "Balkon": "阳台",
    "Battery": "电池",
    "Beleuchtung": "灯光",
    "Big (2x2)": "大（2x2）",
    "Big High (2x3)": "大高（2x3）",
    "Big Mode disabled": "大模式已禁用",
    "Big Mode:": "大模式：",
    "Big Wide (3x2)": "大宽屏（3x2）",
    "Blind": "盲",
    "Blinds": "百叶窗",
    "Blue": "蓝色",
    "Bold": "胆大",
    "Bolder": "更大胆",
    "Boolean": "布尔",
    "Border-Color:": "边框颜色：",
    "Bottom": "底部",
    "Brightness of color": "亮度的颜色",
    "Brightness of white": "白色的亮度",
    "Brightness-Sensor": "亮度传感器",
    "Browse": "浏览",
    "Button": "按键",
    "Button (if pressed, it sends its name to the datapoint)": "按钮（如果按下，它将其名称发送到数据点）",
    "By activating 'Just Prefix' just the prefix is placed (not the value nor the postfix), if the condition matches.": "通过激活“Just Prefix”，如果条件匹配，则仅放置前缀（不是值也不是后缀）。",
    "By adding a debounce-time, you can prevent it from updating to often (for example if some values change nearly simultanously).": "通过添加去抖动时间，您可以防止它经常更新（例如，如果某些值几乎同时更改）。",
    "Büro": "办公室",
    "CLOSED": "关闭",
    "CSS (Experts only):": "CSS（仅限专家）：",
    "CURRENT": "电流",
    "Calculation": "计算",
    "Calculations": "计算",
    "Calculations can be used to combine numeric datapoints and calculate for example the sum of different counters.": "计算可用于组合数字数据点并计算例如不同计数器的总和。",
    "Cancel": "取消",
    "Caption (only for Buttons)": "标题（仅用于按钮）",
    "Caption for ADDITIONAL_CONTROLS": "ADDITIONAL_CONTROLS的标题",
    "Caption for ADDITIONAL_INFO": "ADDITIONAL_INFO的标题",
    "Caption for DOWN": "DOWN字幕",
    "Caption for FAVORITE_POSITION": "FAVORITE_POSITION的标题",
    "Caption for SECOND_TIME": "字幕有SECOND_TIME",
    "Caption for STOP": "停止字幕",
    "Caption for TIME": "TIME字幕",
    "Caption for UP": "UP的标题",
    "Caption for button": "按钮标题",
    "Caption for section 'Additional Buttons'": "“其他按钮”部分的标题",
    "Caption for section 'Channels'": "“渠道”部分的标题",
    "Caption of LEVEL": "级别的说明",
    "Caption of SET_TEMPERATURE": "SET_TEMPERATURE 的说明",
    "Caption of STATE": "状态说明",
    "Caption of SUBJECT": "主题的标题",
    "Caption:": "字幕：",
    "Carport": "车棚",
    "Centered": "居中",
    "Change Device-Icons:": "更改设备图标：",
    "Change Device-Options:": "更改设备选项：",
    "Change Device-States:": "更改设备状态：",
    "Change Directory Name from %s to:": "重命名%s目录为:",
    "Change filename from %s to:": "重命名%s文件为:",
    "Channel Buttons": "频道按钮",
    "Check the device after creation and edit it to correct role and states.": "创建后检查设备并对其进行编辑以更正角色和状态。",
    "Choose:": "选择：",
    "Circle": "圈",
    "Click on Icon Action": "单击图标操作",
    "Click on Tile Action": "单击平铺操作",
    "Click on icon opens dialog": "单击图标打开对话框",
    "Click on icon opens dialog (instead of toggling)": "单击图标打开对话框（而不是切换）",
    "Click on icon toggles": "单击图标切换",
    "Click on tile opend dialog": "",
    "Click on tile opens dialog": "单击瓷砖打开对话框",
    "Click on tile toggles (instead of opening dialog)": "单击切换切换（而不是打开对话框）",
    "Close": "关",
    "Close dialog after execution": "执行后关闭对话框",
    "Close panel when clicking on parent view": "单击父视图时关闭面板",
    "Close panel when clicking on parent view on large screens": "在大屏幕上单击父视图时，关闭面板",
    "CodeEditor:": "代码编辑器：",
    "Collapsible section, closed at start": "可折叠部分，开始时关闭",
    "Collapsible section, closed at start, closes when others open": "可折叠部分，开始时关闭，其他人打开时关闭",
    "Collapsible section, opened at start": "可折叠部分，开始时打开",
    "Collapsible section, opened at start, closes when others open": "可折叠部分，开始时打开，其他人打开时关闭",
    "Color": "颜色",
    "Color-Buttons": "颜色按钮",
    "Color-Settings:": "颜色设置：",
    "Color-Temperature": "色温",
    "Colorspace for ALTERNATIVE_COLORSPACE_VALUE": "ALTERNATIVE_COLORSPACE_VALUE的颜色空间",
    "Columns": "列",
    "Combination": "组合",
    "Combinations": "组合",
    "Combinations can be used to combine different datapoints with text.": "组合可用于将不同的数据点与文本组合。",
    "Compare operators work case insensitive. You can also compare with multiple values at one time if you provide comma-separated list of arguments (for example: |remove|ID|doesn't end with|.error,.overheat| will remove all IDs that don't end with .error OR .overheat).": "比较运算符不区分大小写。",
    "Compress parent view on large screens (instead of pushing it to the side)": "在大屏幕上压缩父视图（而不是将其推到侧面）",
    "Condition": "健康）状况",
    "Condition value": "条件值",
    "Conditions": "条件",
    "Conditions for an Active Tile": "活动磁贴的条件",
    "Confirm": "确认",
    "Connection (Only for Instances)": "连接（仅适用于实例）",
    "Constant": "不变",
    "Content not available": "内容不可用",
    "Control": "控制",
    "Convert symbolic link to real device?": "将符号链接转换为真实设备？",
    "Copy Device:": "复制设备：",
    "Copy Existing Device to this view": "复制已有的设备到当前显示页面",
    "Copy this device": "复制该设备",
    "Could not determine any valid Device from this ID": "该ID没有对应的有效设备",
    "Could not match any state": "无法匹配到任何状态",
    "Counter-Name must not be TOTAL.": "Counter-Name 不得为 TOTAL。",
    "Counters": "计数器",
    "Counters must have a name.": "计数器必须有名称。",
    "Create CSS File": "创建CSS文件",
    "Create Device": "新建设备",
    "Create Directory": "新建目录",
    "Create HTML File": "创建HTML文件",
    "Create JS File": "创建JS文件",
    "Create a list that contains the names of the datapoints": "创建一个包含数据点名称的列表",
    "Create a list that contains the parent-names of the datapoints": "创建一个包含数据点父名称的列表",
    "Create a main view with links to the created views": "创建一个主视图，并带有指向创建的视图的链接",
    "Create a main view with links to the created views.": "创建一个主视图，并带有指向创建的视图的链接。",
    "Create a new random passphrase?": "创建一个新的随机密码？",
    "Create a toolbar-entry for this main view": "为此主视图创建一个工具栏条目",
    "Create lists that also contains the values of the datapoints": "创建还包含数据点值的列表",
    "Create selected views?": "创建选定的视图？",
    "Create symbolic link instead of a real copy": "创建符号链接而不是真实副本",
    "Created %s devices in %s views": "在％s视图中创建了％s设备",
    "D [Day(s)], H:m:s (for Periods)": "D [天]，H：m：s（期间）",
    "D [Day(s)], HH:mm:ss (for Periods)": "D [天]，HH：mm：ss（用于期间）",
    "DECISION VALUE": "决定值",
    "DEFEKT STATE": "缺陷",
    "DOWN": "下",
    "Dark-Mode:": "暗模式：",
    "Date and Time": "日期和时间",
    "Day": "日",
    "Day(s)": "天）",
    "Days": "天",
    "Debouncing:": "去抖：",
    "Default": "默认",
    "Default Font": "默认字体",
    "Default Icon": "默认图标",
    "Default Icons": "默认图标",
    "Default Icons:": "默认图标：",
    "Default Symbol": "默认符号",
    "Delay reload of cover-image [ms]": "延迟重新加载封面图像[ms]",
    "Delete": "删除",
    "Delete Directory": "删除目录",
    "Delete directory %s and all its content on server? Warning: This can't be undone!": "警告：确认删除服务器上%s目录及其所有内容？此操作不可撤销！",
    "Delete file %s on server? Warning: This can't be undone!": "警告：确认删除服务器上%s文件？此操作不可撤销！",
    "Depending on Datapoint Settings": "取决于数据点设置",
    "Depending on that role you can link several states to the device. These will give the device its functionality.": "根据设备角色，关联相关状态值到该设备。",
    "Depending on the size it may take a while to create the zip file.": "根据大小，创建zip文件可能需要一些时间。",
    "Description": "描述",
    "Description:": "描述：",
    "Deselect all": "取消所有",
    "Device": "设备",
    "Device Icons:": "设备图标：",
    "Device Specific Options": "设备特定选项",
    "Device with background": "有背景的设备",
    "Device without background": "无背景设备",
    "Device-Name centered": "设备名称居中",
    "Device-Name:": "设备名称：",
    "Device-State centered": "以设备状态为中心",
    "Device-Text:": "设备文本：",
    "Device-Tiles:": "设备瓷砖：",
    "Devices": "设备",
    "Devices - Icons:": "设备 - 图标：",
    "Devices Brightness [%]:": "设备亮度 [%]:",
    "Devices Overlay Color:": "设备叠加颜色：",
    "Devices have a role, that detemines the function of the device, which icons are used and so on.": "设备需要指定一个角色，不同的角色将决定设备的功能，图标等。",
    "Devices have a role, that determines the function of the device, which icons are used and so on.": "设备需要指定一个角色，不同的角色将决定设备的功能，图标等。",
    "Devices of selected View": "当前显示页面的设备",
    "Dimmer": "调光器",
    "Direct mouse events to the tile instead to the content of BACKGROUND_URL/HTML": "将鼠标事件直接定向到图块，而不是Background_URL / HTML的内容",
    "Direct mouse events to the tile instead to the content of BACKGROUND_VIEW/URL/HTML": "将鼠标事件直接定向到图块，而不是Background_URL / HTML的内容",
    "Disable swiping": "禁用刷卡",
    "Disable zoom-effect on hover": "在悬停时禁用缩放效果",
    "Disable zoom-effect on hover for icon": "禁用鼠标悬停时的缩放效果",
    "Disabled": "已禁用",
    "Disabled or passive": "残疾或被动",
    "Display-Format of SECOND_TIME (how it should be displayed, see readme)": "SECOND_TIME的显示格式（应如何显示，请参阅自述文件）",
    "Display-Format of TIME (how it should be displayed, see readme)": "TIME的显示格式（应如何显示，请参阅自述文件）",
    "Display-Format of Time (how it should be displayed, see readme)": "时间的显示格式（应如何显示，请参阅自述文件）",
    "Display-Mode:": "显示模式：",
    "Do not change type": "请勿更改类型",
    "Do not go below this column width [px]": "不要低于此列宽度 [px]",
    "Do not use a virtual datapoint for STATE (hide switch, if STATE is empty)": "不要将虚拟数据点用于STATE（隐藏开关，如果STATE为空）",
    "Do nothing": "没做什么",
    "Do that only for these roles...": "仅针对这些角色执行此操作...",
    "Documentation": "文档",
    "Don't Show Distance": "不显示距离",
    "Don't ask for confirmation when toggling via icon": "通过图标切换时不要求确认",
    "Don't forget to save the configuration now, otherwise it will be lost.": "不要忘记立即保存配置，否则它将丢失。",
    "Door": "门",
    "Door with lock": "门锁",
    "Doorlock": "门锁",
    "Down": "下",
    "Download Directory": "下载目录",
    "Duration": "期间",
    "Dynamic zoom for BACKGROUND_URL/HTML (this is the zoom-level in % that would be needed, to let the content fit into a single 1x1 tile)": "Background_URL / HTML的动态缩放（这是将内容放入单个1x1磁贴中所需的缩放级别，单位为％）",
    "Dynamic zoom for BACKGROUND_VIEW/URL/HTML (this is the zoom-level in % that would be needed, to let the content fit into a single 1x1 tile)": "Background_URL / HTML的动态缩放（这是将内容放入单个1x1磁贴中所需的缩放级别，单位为％）",
    "ENERGY COUNTER": "能源计数",
    "ERROR Icon": "错误图标",
    "Edit Array:": "编辑数组：",
    "Edit Calculation:": "编辑计算：",
    "Edit Combination:": "编辑组合：",
    "Edit Constant:": "编辑常量：",
    "Edit Counter:": "编辑计数器：",
    "Edit Device:": "编辑设备：",
    "Edit List:": "编辑列表：",
    "Edit Toolbar Element:": "编辑工具栏元素：",
    "Edit mode": "编辑模式",
    "Edit name": "编辑的名字",
    "Edit-Mode": "编辑模式",
    "Effect": "影响",
    "Elapsed (short) only": "仅经过（短）",
    "Elapsed (since) only": "仅经过（自）",
    "Elapsed only": "仅过去",
    "Elapsed only (if active)": "仅经过（如果有效）",
    "Elapsed only (short)": "仅经过（短）",
    "Elapsed only (short, if active)": "仅经过（简短，如果激活）",
    "Elapsed only (since)": "仅经过（自）",
    "Elapsed only (since, if active)": "仅经过（自激活起）",
    "Else": "别的",
    "Enable Dark-Mode:": "启用暗模式：",
    "Enable return after time": "启用一段时间后退货",
    "End": "结束",
    "End-Time": "时间结束",
    "Energiemanagement": "能源管理",
    "Enlarge": "放大",
    "Enlarge Tile": "放大瓷砖",
    "Ensure to use transparency!": "确保使用透明度！",
    "Enter new unique name for list": "为列表输入新的唯一名称",
    "Enter other value": "输入其他值",
    "Entries:": "参赛作品：",
    "Enumeration": "枚举",
    "Enumeration with Childs": "使用 Childs 进行枚举",
    "Error: Invalid data.": "错误：数据无效。",
    "Error: No web-adapter found!": "错误：找不到Web适配器！",
    "Esszimmer": "餐厅",
    "Everytime a value of one of the given IDs changes, the log is updated.": "每次给定 ID 之一的值更改时，都会更新日志。",
    "Exact position uncertain": "位置不明确",
    "Example: iqontrol.0.Views.Home": "示例：iqontrol.0.Views.Home",
    "Examples of applications are counting open windows, switched on lamps or creating service messages.": "应用示例包括计算打开的窗口、打开的灯或创建服务消息。",
    "Execute": "执行",
    "Export Custom Datapoint-Settings": "导出自定义数据点设置",
    "Export Devices": "出口设备",
    "Export Devices:": "出口设备：",
    "Export Everything (but userfiles)": "导出所有内容（但用户文件除外）",
    "Export Lists/Counters": "导出列表/计数器",
    "Export Lists:": "出口清单：",
    "Export Options": "导出选项",
    "Export Panel": "出口面板",
    "Export Toolbar": "导出工具栏",
    "Export Userfiles": "导出用户文件",
    "Export all Views": "导出所有视图",
    "Export selected Views": "导出选定的视图",
    "Export selected devices": "导出所选设备",
    "Export selected lists": "导出选定列表",
    "External Link": "外部链接",
    "Extra Big (3x3)": "特大（3x3）",
    "Extra High (1x3)": "特高（1x3）",
    "Extra Wide (3x1)": "超宽（3x1）",
    "FILLING LEVEL": "灌装的水平",
    "FREQUENCY": "频率",
    "Fan": "风扇",
    "Faster": "快点",
    "Faulty": "故障",
    "Favorite Position": "喜欢的位置",
    "Favorites": "最喜爱的",
    "Fenster": "窗口",
    "File %s has wrong filetype. Allowed file types: ": "文件％s的文件类型错误。",
    "Filename": "文件名",
    "Files imported.": "文件已导入。",
    "Finish Edit-Mode": "完成编辑模式",
    "Fire-Sensor": "明火传感器",
    "Firesensor (sensor.alarm.fire)": "Firesensor（sensor.alarm.fire）",
    "Fixed (not resizable)": "固定（不可调整大小）",
    "Flood-Sensor": "洪水传感器",
    "Flur": "客厅",
    "Font-Family": "字体系列",
    "Font-Family:": "字体系列",
    "Font-Size:": "字体大小：",
    "Font-Style:": "字体样式：",
    "Font-Weight:": "字体重量：",
    "For these datapoints...": "对于这些数据点...",
    "Format of SECOND_TIME (as stored in the datapoint, see readme)": "SECOND_TIME的格式（存储在数据点中，请参阅自述文件）",
    "Format of TIME (as stored in the datapoint, see readme)": "TIME格式（存储在数据点中，请参阅自述文件）",
    "Format of Time (as stored in the datapoint, see readme)": "时间格式（存储在数据点中，请参阅自述文件）",
    "Format: /userfonts/name@url. You can upload your own fonts in the Images/Widgets-Tab.": "格式：/userfonts/name@url。",
    "Found settings for widget options, but the options are not valid (they need to be in a valid JSON-format).": "找到了窗口小部件选项的设置，但是这些选项无效（它们必须采用有效的JSON格式）。",
    "Found settings for widget options. Apply?:": "找到小部件选项的设置。",
    "Found settings for widget options:": "找到小部件选项的设置：",
    "From": "从",
    "Full Screen": "全屏",
    "Full Width, 16:9": "全宽，16：9",
    "Full Width, 16:9 (limited to screen height)": "全宽16：9（限于屏幕高度）",
    "Full Width, 1:1": "全宽1：1",
    "Full Width, 1:1 (limited to screen height)": "全宽1：1（限于屏幕高度）",
    "Full Width, 21:9": "全宽，21：9",
    "Full Width, 21:9 (limited to screen height)": "全宽21：9（限于屏幕高度）",
    "Full Width, 3:2": "全宽，3：2",
    "Full Width, 3:2 (limited to screen height)": "全宽：3：2（仅限屏幕高度）",
    "Full Width, 4:3": "全宽4：3",
    "Full Width, 4:3 (limited to screen height)": "全宽4：3（限于屏幕高度）",
    "Full Width, Short": "全宽，短",
    "Full width, 16:9": "全宽16：9",
    "Full width, 1:1": "全宽1：1",
    "Full width, 21:9": "全宽，21：9",
    "Full width, 3:2": "全宽，3：2",
    "Full width, 4:3": "全宽，4：3",
    "Functions": "功能",
    "GLOW": "辉光",
    "Gang EG": "1楼，走廊",
    "Gang OG": "2楼的走廊",
    "Garage Door": "车库门",
    "Garten": "花园",
    "General": "一般",
    "General:": "一般：",
    "Goal-Temperature": "目标温度",
    "Green": "绿色的",
    "Gäste WC": "客人厕所",
    "HUMIDITY": "湿度",
    "Has to be after start": "已经开始",
    "Headers:": "头：",
    "Heading": "标题",
    "Heading: This is optional. If set, a new line with a new heading will be inserted.": "标题：这是可选的。",
    "Headings Brightness [%]:": "标题亮度 [%]:",
    "Headings Overlay Color:": "标题叠加颜色：",
    "Heating-Valves": "暖气阀",
    "Height": "高度",
    "Height [px] for URL/HTML-Box": "URL / HTML框的高度[px]",
    "Heizung": "暖气",
    "Helligkeitswerte": "亮度",
    "Hide (resp. ignore) UNREACH, if the device is inactive": "隐藏（或忽略）UNREACH，如果设备处于非活动状态",
    "Hide BADGE, if the device is active": "隐藏徽章，如果设备处于活动状态",
    "Hide BADGE, if the device is enlarged": "隐藏徽章，如果设备被放大",
    "Hide BADGE, if the device is inactive": "隐藏徽章，如果设备处于非活动状态",
    "Hide INFO_A, if the device is active": "隐藏INFO_A（如果设备处于活动状态）",
    "Hide INFO_A, if the device is enlarged": "如果设备放大，则隐藏INFO_A",
    "Hide INFO_A, if the device is inactive": "如果设备不活动，则隐藏INFO_A",
    "Hide INFO_B, if the device is active": "隐藏INFO_B（如果设备处于活动状态）",
    "Hide INFO_B, if the device is enlarged": "如果设备放大，则隐藏INFO_B",
    "Hide INFO_B, if the device is inactive": "如果设备处于非活动状态，则隐藏INFO_B",
    "Hide Indicator Icons (ERROR, UNREACH, BATTERY), if the device is active": "如果设备处于活动状态，则隐藏指示器图标（错误、未到达、电池）",
    "Hide Indicator Icons (ERROR, UNREACH, BATTERY), if the device is enlarged": "如果设备被放大，则隐藏指示器图标（错误、未到达、电池）",
    "Hide Indicator Icons (ERROR, UNREACH, BATTERY), if the device is inactive": "如果设备处于非活动状态，则隐藏指示器图标（ERROR、UNREACH、BATTERY）",
    "Hide Name": "隐藏名称",
    "Hide Name (with Icon) for Buttons (only use caption)": "隐藏按钮的名称（带图标）（仅使用标题）",
    "Hide STATE and LEVEL in dialog": "在对话框中隐藏状态和级别",
    "Hide background from BACKGROUND_URL/HTML, if device is active": "如果设备处于活动状态，则从Background_URL / HTML隐藏背景",
    "Hide background from BACKGROUND_URL/HTML, if device is inactive": "如果设备处于活动状态，则从Background_URL / HTML隐藏背景",
    "Hide background from BACKGROUND_VIEW/URL/HTML, if device is active": "如果设备处于活动状态，则从Background_URL / HTML隐藏背景",
    "Hide background from BACKGROUND_VIEW/URL/HTML, if device is inactive": "如果设备处于活动状态，则从Background_URL / HTML隐藏背景",
    "Hide device name": "隐藏设备名称",
    "Hide device name, if the device is active": "隐藏设备名称（如果设备处于活动状态）",
    "Hide device name, if the device is enlarged": "隐藏设备名称（如果设备已放大）",
    "Hide device name, if the device is inactive": "隐藏设备名称（如果设备不活动）",
    "Hide device, if it is active": "隐藏设备（如果处于活动状态）",
    "Hide device, if it is inactive": "隐藏设备（如果未激活）",
    "Hide icon, if device is enlarged": "隐藏图标（如果设备放大）",
    "Hide pause and stop icon": "隐藏暂停和停止图标",
    "Hide play icon": "隐藏播放图标",
    "Hide state, if the device is active": "隐藏状态（如果设备处于活动状态）",
    "Hide state, if the device is enlarged": "隐藏状态（如果设备放大）",
    "Hide state, if the device is inactive": "隐藏状态（如果设备不活动）",
    "Hide swipe goals": "隐藏滑动目标",
    "High (1x2)": "高（1x2）",
    "Homematic-Thermostat": "Homematic恒温器",
    "Homepage": "主页",
    "Hour": "小时",
    "Hour(s)": "小时）",
    "Hours": "小时",
    "However, this can be changed in options of the device.": "但是，这可以在设备选项中更改。",
    "Humidity-Sensor": "湿度传感器",
    "ID": "ID",
    "ID ascending": "ID升序",
    "ID descending": "ID 降序",
    "ID of Next Parent Channel": "下一个父频道的 ID",
    "ID of Next Parent Device": "下一个父设备的 ID",
    "ID of Parent Datapoint": "父数据点的 ID",
    "ID:": "ID:",
    "INFO_A, INFO_B": "INFO_A，INFO_B",
    "INFO_A, INFO_B:": "INFO_A，INFO_B：",
    "INFO_A/B": "INFO_A / B",
    "INHIBIT": "抑制",
    "INSTALL TEST": "安装测试",
    "IPCams": "IP摄像头",
    "Icon": "图标",
    "Icon 10%": "图标10％",
    "Icon 25%": "图标25％",
    "Icon 50%": "图标50％",
    "Icon 75%": "图标75％",
    "Icon Background Corner-Size:": "图标背景角尺寸：",
    "Icon Background Size:": "图标背景大小：",
    "Icon Background-Color:": "图标背景 - 颜色：",
    "Icon Brightness [%]:": "图标亮度 [%]:",
    "Icon Color:": "图标颜色：",
    "Icon Position:": "图标位置：",
    "Icon Size:": "图标大小：",
    "Icon charging": "图标充电",
    "Icon closed": "图标已关闭",
    "Icon closing": "图标关闭",
    "Icon empty": "图标为空",
    "Icon full": "图标已满",
    "Icon locked": "图标已锁定",
    "Icon middle": "图标中间",
    "Icon off": "图标关闭",
    "Icon off (STATE is false, CONTROL_MODE is disarmed)": "图标关闭（STATE为false，CONTROL_MODE撤防）",
    "Icon on": "图标上",
    "Icon on (STATE is false, CONTROL_MODE is armed)": "图标上（STATE为false，CONTROL_MODE已配备）",
    "Icon opened": "图标打开了",
    "Icon opening": "图标开头",
    "Icon ringing": "图标响起",
    "Icon tilted": "图标倾斜",
    "Icon triggered (STATE is true)": "触发图标（STATE为真）",
    "Icon unlocked": "图标已解锁",
    "Icon-Preset:": "图标预设：",
    "Icons": "图标",
    "Icons:": "图标：",
    "If STATE is active": "如果STATE处于活动状态",
    "If TIME is in future": "如果将来是TIME",
    "If TIME is in past": "如果TIME已经过去",
    "If TIME is not zero": "如果TIME不为零",
    "If the value of ID contains a list, the list separator is inserted between each entry of the list.": "如果 ID 的值包含一个列表，则在列表的每个条目之间插入列表分隔符。",
    "If you like it, please consider a donation:": "如果您喜欢，请考虑捐赠：",
    "If you select 'Link to other view' as role you can create links to other views. I suggest skinning Links to other views with the same Background, the linked view has.": "如果选择设备角色为\"链接到其他页面\"，您可以创建链接到其他显示页面的图标。建议将两个显示页面的背景图片设置为一致的图片。",
    "Ignore mouse events for the icon, if device is active": "如果设备处于活动状态，则忽略该图标的鼠标事件",
    "Ignore mouse events for the icon, if device is enlarged": "如果设备放大，则忽略该图标的鼠标事件",
    "Ignore mouse events for the icon, if device is inactive": "如果设备处于非活动状态，则忽略该图标的鼠标事件",
    "Image:": "图片：",
    "Images": "图片",
    "Images & Widgets": "图像和小部件",
    "Images in the folder '/usericons' can be used as icons for devices.": "“/ usericons”文件夹中的图像可用作设备的图标。",
    "Images in the folder '/usersymbols' can be used as symbols for states.": "文件夹“ / usersymbols”中的图像可用作状态符号。",
    "Images/Widgets": "图片/小部件",
    "Import Custom Datapoint-Settings": "导入自定义数据点设置",
    "Import Devices": "导入设备",
    "Import Everything (but userfiles)": "导入所有内容（但用户文件除外）",
    "Import Lists/Counters": "进口清单/柜台",
    "Import Lists/Counters (delete exisiting lists)": "导入列表/计数器（删除现有列表）",
    "Import Lists/Counters (overwrite exisiting lists)": "导入列表/计数器（覆盖现有列表）",
    "Import Options": "导入选项",
    "Import Panel": "导入面板",
    "Import Toolbar (append to exsisting toolbar)": "导入工具栏（附加到现有工具栏）",
    "Import Toolbar (delete exisiting toolbar)": "导入工具栏（删除现有工具栏）",
    "Import Toolbar (overwrite exisiting toolbar)": "导入工具栏（覆盖现有工具栏）",
    "Import Userfiles": "导入用户文件",
    "Import Views (append to existing views)": "导入视图（附加到现有视图）",
    "Import Views (delete existing views)": "导入视图（删除现有视图）",
    "Import Views (overwrite existing views)": "导入视图（覆盖现有视图）",
    "In the 'Only If'-Section you can define a condition, if the line schould be placed or not.": "在“仅当”部分中，您可以定义一个条件，是否应该放置线。",
    "Inactive": "不活动",
    "Inactive Background Color:": "不活动 - 背景颜色：",
    "Inactive Background-Color:": "不活动 - 背景颜色：",
    "Inactive Devices - Background-Color:": "非活动设备 - 背景颜色：",
    "Inactive Devices - Background-Opacity:": "非活动设备 - 背景 - 不透明度：",
    "Inactive Devices - Background:": "非活动设备 - 背景：",
    "Inactive Devices - Overlay-Color:": "非活动设备 - 叠加颜色：",
    "Inactive Devices - Overlay-Opacity:": "非活动设备 - 叠加不透明度：",
    "Inactive Devices - Overlay:": "非活动设备 - 叠加：",
    "Inactive Devices, Hover - Background-Color:": "闲置设备，悬停-背景颜色：",
    "Inactive Devices, Hover - Background-Opacity:": "闲置设备，悬停-背景不透明度：",
    "Inactive Devices, Hover - Overlay-Color:": "非活动设备，悬停 - 覆盖颜色：",
    "Inactive Devices, Hover - Overlay-Opacity:": "非活动设备，悬停 - 覆盖 - 不透明度：",
    "Inactive Devices, Hover Background-Color:": "非活动设备，悬停 - 背景颜色：",
    "Inactive Devices, Hover Background-Opacity:": "非活动设备，悬停 - 背景 - 不透明度：",
    "Inactive Devices:": "非活动设备：",
    "Inactive Hover Background-Color:": "不活动，悬停 - 背景颜色：",
    "Inactive Hover Opacity:": "无效，悬停 - 不透明度：",
    "Inactive Hover Text-Color:": "无效，悬停 - 文字颜色：",
    "Inactive Opacity:": "不活跃 - 不透明度：",
    "Inactive Text-Color:": "不活动 - 文字颜色：",
    "Inactive on Transparent Background Hover Text-Color:": "无效，在透明背景上悬停-文本颜色：",
    "Inactive on Transparent Background Text-Color:": "无效，在透明背景上-文本颜色：",
    "Inactive, Mouse": "不活动，鼠标",
    "Inbuilt Icons": "内置图标",
    "Inbuilt Symbols": "内置符号",
    "Inbuilt Wallpapers": "内置墙纸",
    "Inbuilt Widgets": "内置小部件",
    "Indicator (indicator.state)": "指标（indicator.state）",
    "Indicator Icons": "指示器图标",
    "Indicator Icons:": "指示器图标：",
    "Info": "信息",
    "Info-Text:": "信息文本：",
    "Instance (Adapter)": "实例（适配器）",
    "Invalid Name": "名称无效",
    "Invert": "倒置",
    "Invert CT (use Kelvin instead of Mired)": "反转CT（使用Kelvin而不是Mired）",
    "Invert Color of INFO_A and INFO_B Icons": "反转 INFO_A 和 INFO_B 图标的颜色",
    "Invert ERROR (use ok instead of error)": "反转错误（使用ok代替错误）",
    "Invert GLOW_HIDE": "反转GLOW_HIDE",
    "Invert LEVEL (0 = open)": "反转LEVEL（0 =开启）",
    "Invert PANEL_HIDE": "反转PANEL_HIDE",
    "Invert UNREACH (use connected instead of unreach)": "反转UNREACH（使用连接而不是未到达）",
    "Invert selection": "反选",
    "Invisible": "无形",
    "Italic": "斜体",
    "Its recommended to allow postMessage-Communication for BACKGROUND_VIEW/URL/HTML. Enable this option now?": "建议允许对Background_VIEW / URL / HTML使用postMessage-Communication。",
    "Just Icon (0.5x0.5)": "正义图标（0.5x0.5）",
    "Just Prefix": "只是前缀",
    "Kabinet": "阁楼",
    "Keep sections open": "保持部分打开",
    "Kellerraum": "地下室",
    "Key": "键",
    "Key (Column-Name)": "键（列名）",
    "Kinderzimmer": "孩子的房间",
    "Kinderzimmer 1": "孩子的房间1",
    "Kinderzimmer 2": "孩子的房间2",
    "Klima": "空气状况",
    "Küche": "厨房",
    "LEVEL": "水平",
    "Last Value": "最后值",
    "Last change:": "最后一次变更：",
    "Last changed": "最后改变",
    "Last synchronized: ": "最后同步: ",
    "Left": "剩下",
    "Level": "水平",
    "Level (level)": "等级（等级）",
    "License: ": "许可证： ",
    "Licht": "灯",
    "Light": "灯",
    "Lighter": "打火机",
    "Limit adjustment of height to screen size": "将高度调整限制为屏幕尺寸",
    "Link GLOW_ACTIVE_COLOR to the color of the light": "将GLOW_ACTIVE_COLOR链接到灯光的颜色",
    "Link to other view": "链接到其他页面",
    "Linked View": "关联的显示页面",
    "Linked from view": "从视图链接",
    "List of Views": "视图列表",
    "List type of ADDITIONAL_INFO": "ADDITIONAL_INFO 的列表类型",
    "List-Separator": "列表分隔符",
    "Lists": "列表",
    "Lists and Counters": "列表和计数器",
    "Lists must have a name.": "列表必须有名称。",
    "Lists/Counters": "列表/计数器",
    "Lists/Counters can be used to create dynamic lists and counters of devices and states.": "列表/计数器可用于创建设备和状态的动态列表和计数器。",
    "Loading data values...": "加载数值中...",
    "Loading images...": "正在加载图片",
    "Loading settings...": "加载设置中...",
    "Logs": "日志",
    "Logs can be used to log changes in datapoints with timestamp in a table.": "日志可用于记录表中带有时间戳的数据点的更改。",
    "Long Opened Windows": "长开的窗户",
    "MANU-MODE": "手册",
    "MB": "MB",
    "Main-Header Background-Color:": "主标题 - 背景颜色：",
    "Main-Header Font-Family:": "Main-Header字体系列：",
    "Main-Header Font-Size:": "Main-Header字体大小：",
    "Main-Header Font-Style:": "主标题字体样式：",
    "Main-Header Font-Weight:": "Main-Header字体重量：",
    "Main-Header Margin Bottom:": "主标题保证金底部：",
    "Main-Header Margin Left:": "主要保证金左边：",
    "Main-Header Margin Right:": "主标题保证金权利：",
    "Main-Header Margin Top:": "主标题保证金：",
    "Main-Header Padding Bottom:": "主标题填充底部：",
    "Main-Header Padding Left:": "主标题填充左：",
    "Main-Header Padding Top:": "主头部填充顶部：",
    "Main-Header Text-Color:": "主标题 - 文字颜色：",
    "Main-Header:": "主标题：",
    "Make background transparent, if device is active": "如果设备处于活动状态，则使背景透明",
    "Make background transparent, if device is enlarged": "如果设备放大，则使背景透明",
    "Make background transparent, if device is inactive": "如果设备处于非活动状态，则使背景透明",
    "Marquee (Scrolling of long text):": "选框（滚动长文本）：",
    "Marquee Speed:": "选框速度",
    "Marquee disabled": "Marquee已禁用",
    "Marquee for device-names enabled": "用于启用设备名称的Marquee",
    "Matched the following states:": "匹配到下列状态：",
    "Matches": "火柴",
    "Media-Player / Remote Control": "媒体播放器/遥控器",
    "Messages": "留言",
    "Millisecond": "毫秒",
    "Millisecond(s)": "毫秒",
    "Milliseconds": "毫秒",
    "Minute": "分钟",
    "Minute(s)": "分钟）",
    "Minutes": "分钟",
    "Miscellaneous:": "杂",
    "Mixed": "杂",
    "Mode": "模式",
    "Mode (Only for Instances)": "模式（仅适用于实例）",
    "Mode, how the parent name is determined": "模式，如何确定父名称",
    "Modifier": "修饰符",
    "Month": "月",
    "Month(s)": "月（s =",
    "Months": "月数",
    "Motion": "运动",
    "Motion-Sensor": "运动传感器",
    "Must not lay in past": "必须设置过去时间",
    "NL": "NL",
    "NL = New Line": "NL =新线",
    "NO_ERROR": "没有错误",
    "Name": "名称",
    "Name ascending": "名称升序",
    "Name descending": "名称降序",
    "Name of Next Parent Channel": "下一个父频道的名称",
    "Name of Next Parent Device": "下一个父设备的名称",
    "Name of Parent Datapoint": "父数据点的名称",
    "Name of this option": "此选项的名称",
    "Names must not be TOTAL.": "名称不得为 TOTAL。",
    "Names of lists must be unique. However, importing has created duplicates. Please check the settings!": "列表的名称必须是唯一的。",
    "Narrow (0.5x1)": "窄（0.5x1）",
    "Narrow Extra High(0.5x3)": "窄超高（0.5x3）",
    "Narrow High (0.5x2)": "窄高（0.5x2）",
    "Never": "决不",
    "New Device": "新的设备",
    "New Line Spacing:": "新行间距：",
    "New Line:": "新队：",
    "New Section Spacing:": "新截面间距：",
    "No": "没有",
    "No Icon": "没有图标",
    "No Symbol": "无符号",
    "No change": "没变化",
    "No close-button": "没有关闭按钮",
    "No close-button on large screens": "大屏幕上没有关闭按钮",
    "No collapsible section (always visible)": "没有可折叠的部分（始终可见）",
    "No collapsible section (always visible), without caption": "无可折叠部分（始终可见），无标题",
    "No configuration found. Should a demo-config be loaded? (Otherwise you will get an empty configuration).": "找不到配置。",
    "No duplicates allowed! Counter-Names have to be unique.": "不允许重复！",
    "No duplicates allowed! List Names have to be unique.": "不允许重复！",
    "No duplicates allowed! Names have to be unique.": "不允许重复！",
    "No duplicates allowed! View Names have to be unique.": "不允许重复！",
    "No duplicates allowed! View Names must be unique.": "不允许重复！",
    "No forced reload of cover-image on change of STATE": "更改状态时不会强制重新加载封面图像",
    "No forced reload of cover-image on change of TITLE": "更改 TITLE 时不会强制重新加载封面图片",
    "No socket.io-Instance found. To get this working, enable integrated socket.IO and disable 'Force Web-Sockets' in the web adapter!": "找不到socket.io-Instance。",
    "No socket.io-Instance found. To get this working, enable integrated socket.io in the web adapter!": "找不到socket.io-Instance。",
    "No.": "不。",
    "None": "没有",
    "Normal": "正常",
    "Normal (1x1)": "普通（1x1）",
    "Normally, tiles and labels are displayed enlarged from a screen width of 1500px": "通常，图块和标签从屏幕宽度 1500 像素放大显示",
    "Not Connected": "未连接",
    "Note on the data points BACKGROUND_VIEW/URL/HTML: Only one of the three data points can be used at a time. In descending order, first BACKGROUND_VIEW, then BACKGROUND_URL and finally BACKGROUND_HTML is checked for validity and the first valid entry is displayed.": "关于数据点的说明Background_VIEW / URL / HTML：一次只能使用三个数据点之一。",
    "Nothing": "没有",
    "Nothing (Hide state)": "一无所有（隐藏状态）",
    "Number": "数",
    "Numbers": "号码",
    "OK": "确定",
    "ON TIME": "在时间",
    "OPEN": "打开",
    "Object": "宾语",
    "Object-Type": "对象类型",
    "Oblique": "斜",
    "Ok": "确定",
    "Only if": "除非",
    "Open %s": "打开％s",
    "Open Dialog": "打开对话框",
    "Open Door": "打开门",
    "Open External Link": "打开外部链接",
    "Open Link to other View": "打开其他视图的链接",
    "Open URL as External Link": "打开 URL 作为外部链接",
    "Open URL in new window (instead of showing as box in dialog)": "在新窗口中打开URL（而不是在对话框中显示为框）",
    "Open iQontrol": "打开iQontrol",
    "Open linked view in parent instance, if this view is used as a BACKGROUND_VIEW": "如果此视图用作BACKGROUND_VIEW，则在父实例中打开链接的视图",
    "Opened Windows": "打开的窗口",
    "Operation Mode": "操作模式",
    "Operations": "操作",
    "Operator": "操作员",
    "Options": "选项",
    "Options/Lists": "选项/列表",
    "Options:": "选项：",
    "Or": "或者",
    "Overall Background-Color:": "整体背景颜色：",
    "Overall Hintergrundfarbe:": "",
    "Overall Hover Background-Color:": "总的来说，悬停 - 背景颜色：",
    "Overall Hover Opacity:": "总的来说，悬停 - 不透明度：",
    "Overall Opacity:": "整体不透明度：",
    "Overlay": "覆盖",
    "Overwrite file?": "覆盖文件？",
    "PARTY-MODE": "缔约方",
    "PIN-Code": "PIN码",
    "POWER": "电",
    "PRESS CONT": "连续点击",
    "PRESS LONG": "长按",
    "PRESS LONG RELEASE": "长按释放",
    "PRESS SHORT": "按短",
    "Pad": "垫",
    "Panel": "控制板",
    "Parameter:": "参数：",
    "Parent-Name ascending": "父名升序",
    "Parent-Name descending": "父名降序",
    "Party-Mode": "聚会模式",
    "Passphrase Protection:": "密码保护：",
    "Passphrase:": "密码：",
    "Period": "时期",
    "Period in milliseconds": "周期（以毫秒为单位）",
    "Period in minutes": "以分钟为单位的期间",
    "Period in seconds": "周期（秒）",
    "Play/Pause": "播放/暂停",
    "Playlist": "播放清单",
    "Please assign a role in device settings": "请在设备设置中指定角色",
    "Please confirm change": "请确认更改",
    "Please enter Code": "请输入验证码",
    "Please enter datapoint id": "请输入数据点ID",
    "Please enter passphrase:": "请输入密码：",
    "Please note:": "请注意：",
    "Please note: Lists are created or updated not until several seconds after saving.": "请注意：列表在保存几秒钟后才会创建或更新。",
    "Please select a device ID from ioBroker-Object-Tree and press 'Try to create preview' first.": "请从ioBroker对象中选择设备，并且点击\"尝试创建预览\"。",
    "Please select a device to edit": "请选择要编辑的设备",
    "Please select an enumeration.": "请选择一个枚举。",
    "Please wait...": "请等待...",
    "Popup": "弹出",
    "Position Overlay above BACKGROUND_URL/HTML": "在Background_URL / HTML上方的位置叠加层",
    "Position Overlay above BACKGROUND_VIEW/URL/HTML": "在Background_URL / HTML上方的位置叠加层",
    "Postfix": "后缀",
    "Prefix": "字首",
    "Preset:": "预设：",
    "Pressure / ForcedTouch:": "压力/ ForcedTouch：",
    "Pressure-Sensor": "压力传感器",
    "Preview:": "预览：",
    "Processing...": "处理中...",
    "Program": "自动化",
    "Progress-Bars": "进度条",
    "Properties with Timestamp...": "带时间戳的属性...",
    "Properties...": "属性...",
    "Protect this instance of iQontrol via Passphrase:": "通过密码保护此 iQontrol 实例：",
    "Push": "推",
    "Quantity": "数量",
    "RAIN COUNTER": "雨水计数",
    "RAINING": "下雨",
    "RELOCK DELAY": "重锁延迟",
    "Raffstore": "Raffstore",
    "Readonly": "只读",
    "Really add these lists?": "真的添加这些列表吗？",
    "Really change all Icons?": "真的要更改所有图标吗？",
    "Really change all Settings?": "真的要更改所有设置吗？",
    "Really change all States?": "真的改变了所有国家吗？",
    "Really import files? Exisiting files will be overwritten. Depending on the size it may take a while to unpack the zip file.": "真的要导入文件吗？",
    "Really overwrite custom datapoint settings? This can't be undone.": "真的覆盖自定义数据点设置吗？",
    "Really overwrite existing Settings?": "真的覆盖现有的设置吗？",
    "Rectangle": "长方形",
    "Red": "红色的",
    "Reduce": "减少",
    "Refresh": "刷新",
    "Remaining Boost Time": "剩余加速时间",
    "Remote": "远程",
    "Remote Control": "遥控",
    "Remove": "消除",
    "Remove items, that have an alias in this list": "删除在此列表中具有别名的项目",
    "Remove overlay of tile, if device is active": "如果设备处于活动状态，则删除图块的叠加层",
    "Remove overlay of tile, if device is enlarged": "如果设备放大，则删除瓷砖的覆盖层",
    "Remove overlay of tile, if device is inactive": "如果设备处于非活动状态，请删除磁贴覆盖",
    "Rename Directory": "重命名目录",
    "Repeat": "重复",
    "Replace Datapoints:": "替换数据点：",
    "Replace this icon...": "替换此图标...",
    "Replace this option...": "替换此选项...",
    "Replace this string...": "替换此字符串...",
    "Reset layout": "重置布局",
    "Resize Devices To Fit Screen:": "调整设备大小以适应屏幕：",
    "Resize disabled": "调整大小已禁用",
    "Resize even when screen is big": "即使屏幕很大，也要调整大小",
    "Restore:": "恢复：",
    "Restoring of userfiles via zip-file is not supported. You might need to re-upload the files manually in the Images/Widgets-Tab.": "不支持通过zip文件还原用户文件。",
    "Return after time:": "时间返回：",
    "Return to 'OFF_SET_VALUE' after [ms]": "[ms]后返回'OFF_SET_VALUE'",
    "Return to 'OFF_SET_VALUE' after [ms] (0 = never, toggle)": "[ms]后返回“ OFF_SET_VALUE”（0 =永不切换）",
    "Return to this view (if empty the first toolbar-entry is used):": "返回此视图（如果为空，则使用第一个工具栏条目）：",
    "Reveal": "揭示",
    "Right": "对",
    "Role": "角色",
    "Role ": "角色",
    "Rolladen": "闸门",
    "Room": "房间",
    "Rooms": "房间",
    "Round INFO_A to this number of digits": "将INFO_A舍入到此位数",
    "Round INFO_B to this number of digits": "将INFO_B舍入到此位数",
    "Rounded Corners (Border-Radius) for large Screens:": "大屏幕的圆角（边界半径）：",
    "Rounded Corners (Border-Radius):": "圆角（边界半径）：",
    "SETPOINT": "设定",
    "STATE": "状态",
    "STATE UNCERTAIN": "状态不确定",
    "STATE and Timestamp": "状态和时间戳",
    "STOP": "停止",
    "SUBMIT": "提交",
    "SUNSHINEDURATION": "阳光的持续时间",
    "Saturation": "饱和",
    "Save": "保存",
    "Save these settings?": "保存这些设置？",
    "Scene": "场景",
    "Schlafzimmer": "卧室",
    "Schrankraum": "衣柜",
    "Second": "第二",
    "Second(s)": "秒",
    "Seconds": "秒",
    "See here for more informations and examples": "有关更多信息和示例，请参见此处",
    "Select": "选择",
    "Select Enumeration": "选择枚举",
    "Select ID": "选择ID",
    "Select Icon": "选择图标",
    "Select Role": "选择角色",
    "Select Role first": "先选择角色",
    "Select Source": "选择来源",
    "Select View to edit": "选择被编辑的显示页面",
    "Select a Preset (this will overwrite all icon-settings below):": "选择一个预设（这将覆盖下面的所有图标设置）：",
    "Select all": "选择全部",
    "Select device": "选择设备",
    "Select device ID from ioBroker-Object-Tree:": "从ioBroker对象中选择设备：",
    "Select file to upload": "选择上传的文件",
    "Select or drop file(s) to upload here:": "选择或删除要在此处上传的文件：",
    "Select view": "选择显示页面",
    "Selected Background-Color:": "选定 - 背景颜色：",
    "Selected Element:": "精选瓷砖：",
    "Selected Hintergrundfarbe:": "",
    "Selected Hover Background-Color:": "选中，悬停 - 背景颜色：",
    "Selected Hover Hintergrundfarbe:": "",
    "Selected Hover Text-Color:": "选中，悬停 - 文字颜色：",
    "Selected Hover Text-Schadow-Color:": "选定的悬停文本-阴影颜色：",
    "Selected Hover Textfarbe:": "",
    "Selected Icon Background-Color:": "选定的图标背景颜色：",
    "Selected Text-Color:": "已选择 - 文字颜色：",
    "Selected Text-Schadow-Color:": "选定的文本-阴影颜色：",
    "Selected Textfarbe:": "",
    "Selection": "选择",
    "Selectors": "选择器",
    "Send these values (instead of true) when clicking on PLAY, PAUSE and STOP": "单击 PLAY、PAUSE 和 STOP 时发送这些值（而不是 true）",
    "Separate list entrys by": "通过分隔列表条目",
    "Service": "服务",
    "Set Corresponding Options": "设置相应的选项",
    "Set Corresponding States": "设定对应的状态",
    "Settings imported.": "设置已导入。",
    "Settings:": "设置：",
    "Short (1x0.5)": "短（1x0.5）",
    "Short Extra Wide (3x0.5)": "短超宽（3x0.5）",
    "Short Wide (2x0.5)": "短宽（2x0.5）",
    "Show Distance": "显示距离",
    "Show Enlarge in Menu, if device is active": "如果设备处于活动状态，则在菜单中显示放大",
    "Show Enlarge in Menu, if device is inactive": "如果设备处于非活动状态，则在菜单中显示放大",
    "Show Enlarge-Button, if device is active": "如果设备处于活动状态，则显示放大按钮",
    "Show Enlarge-Button, if device is inactive": "如果设备不活动，则显示放大按钮",
    "Show Icons:": "显示图标：",
    "Show Name of INFO_A": "显示名称INFO_A",
    "Show Name of INFO_B": "显示名称INFO_B",
    "Show POWER as state": "将 POWER 显示为状态",
    "Show STATE and LEVEL separately in tile": "在磁贴中分别显示 STATE 和 LEVEL",
    "Show STATE if active": "如果处于活动状态，则显示STATE",
    "Show STATE if inactive": "如果未激活，则显示STATE",
    "Show SUBJECT if active": "如果激活则显示SUBJECT",
    "Show SUBJECT if inactive": "如果无效则显示SUBJECT",
    "Show State": "显示状态",
    "Show TIME if active and in future": "如果活动并在以后显示TIME",
    "Show TIME if active and in past": "如果活动且过去，则显示TIME",
    "Show TIME if inactive and in future": "如果闲置并在以后显示TIME",
    "Show TIME if inactive and in past": "如果不活跃且过去，则显示TIME",
    "Show Timestamp": "显示时间戳",
    "Show Timestamp in dialog": "在对话框中显示时间戳",
    "Show Vol and Ch +/- inside Pad": "显示Pad内部的Vol和Ch +/-",
    "Show badge value without unit": "显示徽章价值（不含单位）",
    "Show big icon, if device is active": "如果设备处于活动状态，则显示大图标",
    "Show big icon, if device is enlarged": "如果设备放大，则显示大图标",
    "Show big icon, if device is inactive": "如果设备处于非活动状态，则显示大图标",
    "Show distance to TIME if active and in future": "如果活动并在以后显示与TIME的距离",
    "Show distance to TIME if active and in past": "如果活动和过去，则显示到TIME的距离",
    "Show distance to TIME if inactive and in future": "如果不活跃，则显示与TIME的距离",
    "Show distance to TIME if inactive and in past": "如果不活跃和过去，则显示到TIME的距离",
    "Show in INFO_A": "显示在INFO_A中",
    "Show in INFO_B": "显示在INFO_B中",
    "Show in state": "显示状态",
    "Show only these keys in dropdown-fiels": "在下拉菜单中仅显示这些键",
    "Show toolbar in one single line (otherwise toolbars with more than 5 entries will be split on several lines)": "在一行中显示工具栏（否则，条目数超过5的工具栏将被拆分成几行）",
    "Sicherheit": "报警",
    "Size of STATE fills the complete device (this may interfere with other content), if the device is active": "如果设备处于活动状态，则STATE的大小会填满整个设备（这可能会干扰其他内容）",
    "Size of STATE fills the complete device (this may interfere with other content), if the device is enlarged": "如果将设备放大，则STATE的大小会填满整个设备（这可能会干扰其他内容）",
    "Size of STATE fills the complete device (this may interfere with other content), if the device is inactive": "如果设备处于非活动状态，则STATE的大小会填满整个设备（这可能会干扰其他内容）",
    "Size of tile, if device is active": "磁贴的大小（如果设备处于非活动状态）",
    "Size of tile, if device is enlarged": "瓷砖尺寸（如果设备放大）",
    "Size of tile, if device is inactive": "磁贴的大小（如果设备不活动）",
    "Slats": "板条",
    "Slider": "滑杆",
    "Slower": "慢点",
    "Socket": "插座",
    "Some operations are only supported by admin versions > %s. Please update your admin-adapter!": "某些操作仅受管理员版本>％s支持。",
    "Sorting": "排序",
    "Sorting:": "排序：",
    "Source": "资源",
    "Source-Device": "源设备",
    "Source-View": "源显示页面",
    "Speis": "Speis",
    "Split the list into this number of columns": "将列表拆分为此数量的列",
    "Standard Symbols": "标准符号",
    "Start": "开始",
    "Start creating views.": "开始创建显示页面。",
    "Start setting up your interface by:": "按照下述步骤创建您的UI界面：",
    "Start with these sections initially opened": "从最初打开的这些部分开始",
    "Start-Time": "开始时间",
    "State": "状态",
    "State (state)": "州（州）",
    "State + Elapsed": "状态+经过时间",
    "State + Elapsed (if active)": "状态+经过时间（如果处于活动状态）",
    "State + Elapsed (short)": "状态+经过时间（短）",
    "State + Elapsed (short, if active)": "状态+经过时间（简短，如果处于活动状态）",
    "State + Elapsed (since)": "状态+经过时间（信德）",
    "State + Elapsed (since, if active)": "状态+经过时间（如果有效，则自此开始）",
    "State + Timestamp": "状态+时间戳",
    "State + Timestamp (if active)": "状态+时间戳记（如果处于活动状态）",
    "State + Timestamp + Elapsed": "状态+时间戳+经过时间",
    "State + Timestamp + Elapsed (if active)": "状态+时间戳+经过时间（如果处于活动状态）",
    "State + Timestamp + Elapsed (short)": "状态+时间戳+经过时间（短）",
    "State + Timestamp + Elapsed (short, if active)": "状态+时间戳+经过时间（简短，如果处于活动状态）",
    "State + Timestamp + Elapsed (since)": "状态+时间戳记+经过的时间（自从）",
    "State + Timestamp + Elapsed (since, if active)": "状态+时间戳记+经过时间（如果有效，则自此开始）",
    "State ID (empty = STATE/LEVEL will be used)": "状态ID（空=将使用STATE / LEVEL）",
    "State only": "仅说明",
    "State only (if active)": "仅状态（如果活动）",
    "State:": "州：",
    "States:": "状态：",
    "Status": "地位",
    "Still loading some objects in the background...": "仍在后台加载一些对象...",
    "Still loading some objects...": "仍在加载一些对象...",
    "Stop": "停止",
    "String": "串",
    "Sub-Header Font-Family:": "子标题字体系列：",
    "Sub-Header Font-Size:": "子标题字体大小：",
    "Sub-Header Font-Style:": "子标题字体样式：",
    "Sub-Header Font-Weight:": "子标题字体重量：",
    "Sub-Header Margin Bottom:": "子标题保证金底部：",
    "Sub-Header Margin Left:": "子标题左边：",
    "Sub-Header Margin Right:": "子标题保证金权利：",
    "Sub-Header Margin Top:": "子标题保证金：",
    "Sub-Header Padding Bottom:": "子标题填充底部：",
    "Sub-Header Padding Left:": "子标题填充左：",
    "Sub-Header Padding Top:": "子标题填充顶部：",
    "Sub-Header, Collapsible - Label less:": "子标题，可折叠 - 少标签：",
    "Sub-Header, Collapsible - Label more:": "子标题，可折叠 - 标签更多：",
    "Sub-Headers Background-Color:": "子标题 - 背景颜色：",
    "Sub-Headers Text-Color:": "子标题 - 文字颜色：",
    "Sub-Headers:": "子头：",
    "Subject": "主题",
    "Submit": "提交",
    "Suggested settings for device options:": "设备选项的建议设置：",
    "Swiping:": "刷卡：",
    "Switch": "开关",
    "Switch (switch)": "开关（开关）",
    "Switch to this widget": "切换到这个小部件",
    "TEMPERATURE": "温度",
    "TILTED": "倾斜",
    "Target-Datapoint ID": "目标数据点ID",
    "Target-Value": "目标价值",
    "Target-Value-List:": "目标值列表：",
    "Taster": "按钮",
    "Technically, widgets are web pages that are included as the background of a tile. The settings of the widget can therefore be changed later in the device settings under BACKGROUND_URL.": "从技术上讲，小部件是作为磁贴背景包含的网页。",
    "Technikraum": "操作室",
    "Temperature-Sensor": "温度传感器",
    "Templates": "范本",
    "Templates for Display-Format of Time": "时间显示格式的模板",
    "Templates for Format of Time": "时间格式模板",
    "Terrasse": "露台",
    "Text": "文本",
    "Text-Color:": "文字颜色：",
    "That means, if you change settings of the source device, the copy will also change": "这意味着，如果您更改源设备的设置，则目标设备也将更改",
    "The 'Pefix' will be placed before, the 'Postfix' after the value of the given ID.": "'Pefix' 将放置在给定 ID 的值之前，'Postfix' 之后。",
    "The buttons with the iQontrol logo open or update a preview window that can be used to check the current settings.": "带有 iQontrol 徽标的按钮打开或更新可用于检查当前设置的预览窗口。",
    "The colorspace has to be defined in the devicespecific options below": "必须在下面的设备特定选项中定义颜色空间",
    "The conditions are processed from top to bottom.": "从上到下处理条件。",
    "The counters update everytime a datapoint in your TOTAL_LIST is changes.": "每次 TOTAL_LIST 中的数据点更改时，计数器都会更新。",
    "The first Toolbar-Entry will be your 'Home-View' with will be loaded at start.": "第一个导航栏条目将作为您UI界面的默认页面。",
    "The first entry has to have a name.": "第一个条目必须有一个名称。",
    "The folder '/userfonts' allows uploading of otf, ttf, woff, woff2 and eot files which can be used as font files in options": "文件夹“/userfonts”允许上传 otf、ttf、woff、woff2 和 eot 文件，这些文件可用作选项中的字体文件",
    "The folder '/userfonts' allows uploading of otf, ttf, woff, woff2 and eot files which can be used as font files in options.": "文件夹“/userfonts”允许上传 otf、ttf、woff、woff2 和 eot 文件，这些文件可用作选项中的字体文件。",
    "The folder '/userwidgets' allows uploading of html, css and js files to create widgets, which may be displayed as BACKGROUND_URL of a tile": "'/userwidgets' 文件夹允许上传 html、css 和 js 文件以创建小部件，这些小部件可以显示为磁贴的背景_URL",
    "The folder '/userwidgets' allows uploading of html, css and js files to create widgets, which may be displayed as BACKGROUND_URL of a tile.": "文件夹“ / userwidgets”允许上载html，css和js文件以创建小部件，这些小部件可以显示为图块的Background_URL。",
    "The following devices were symbolic links of a device from the view you deleted. They were converted to normal devices:": "以下设备是删除视图中设备的符号链接。",
    "The following devices were symbolic links of the device you deleted. They will be converted to normal devices:": "以下设备是您删除的设备的符号链接。",
    "The following lists will be added:": "将添加以下列表：",
    "The following widgets will be added:": "将添加以下小部件：",
    "The free builtin demo-wallpapers are from www.pexels.com.": "适配器免费的内建壁纸来自于www.pexels.com。",
    "The log is a table, that consists of as many columns as you like.": "日志是一个表，包含任意数量的列。",
    "The name of the device could not be determined and was set to": "设备的名称不能确定和设定为",
    "The passphrase can be passed as URL parameter '&amp;passphrase=myPassPhrase' when calling iQontrol.": "调用 iQontrol 时，密码可以作为 URL 参数“&passphrase=myPassPhrase”传递。",
    "The passphrase can be passed as URL parameter '&passphrase=myPassPhrase' when calling iQontrol.": "调用 iQontrol 时，密码可以作为 URL 参数“&passphrase=myPassPhrase”传递。",
    "The result of the log is saved as JSON-Code, that can be displayed by the JSON-Table-Widget.": "日志结果保存为 JSON-Code，可以通过 JSON-Table-Widget 显示。",
    "The role of the device is unknown. Please set it manually.": "未配置设备的角色，请设置设备角色。",
    "The selected Device will be copied to View ": "选定的设备将复制到View",
    "The uploaded images have been moved to a new location. This is only done once and allowes automatic backup of these files by iobroker. Please reload this site and save the settings, so all filenames can be updated!": "上传的图像已移至新位置。",
    "Theme": "主题",
    "Then create devices on these views.": "在该显示页面创建设备。",
    "Then the content of the column can be defined: the entry number, a timestamp or the value of an ID.": "然后可以定义列的内容：条目号、时间戳或 ID 的值。",
    "There is no device on this view to export": "此视图上没有要导出的设备",
    "Thermostat": "恒温器",
    "These settings include a redirection to": "这些设置包括重定向到",
    "This is Alpha - still very buggy. Check the device after creation and edit it to correct role and states.": "此功能处于开发阶段。设备自动创建后请检查并更正角色和状态。",
    "This is not a valid ID": "ID无效",
    "This list will be processed from top to bottom. At any time you can add or remove items by defining conditions. This will generate your TOTAL_LIST.": "此列表将从上到下进行处理。",
    "This may take a few seconds.": "这可能需要几秒钟。",
    "This only affects devices without a background-image": "这只影响没有背景图像的设备",
    "This operation is only supported by admin versions > 5.0.3. Please update your admin-adapter!": "管理员版本> 5.0.3仅支持此操作。",
    "This protection provides only a low level of security! The password is checked on the client side, which can be bypassed even with little programming knowledge.": "此保护仅提供低级别的安全性！",
    "This role has no options.": "这个角色没有选择。",
    "Thumbnail": "缩略图",
    "Tile is active when all selected items are true": "当所有选定项都为true时，图块处于活动状态",
    "Tile is always active when RINGING is active": "当“振铃”处于活动状态时，图块始终处于活动状态",
    "Tile is enlarged on start": "磁贴在开始时会放大",
    "Tile-Behaviour": "瓷砖行为",
    "Tile-Behaviour (general)": "瓷砖行为（常规）",
    "Tile-Behaviour if device is  active": "设备活动时的平铺行为",
    "Tile-Behaviour if device is active": "设备活动时的平铺行为",
    "Tile-Behaviour if device is enlarged": "设备扩大时的平铺行为",
    "Tile-Behaviour if device is inactive": "设备不活动时的平铺行为",
    "Tiles centered": "瓷砖居中",
    "Time": "时间",
    "Time (value.time)": "时间（value.time）",
    "Time in seconds (return is triggered after this time of inactivity):": "时间（以秒为单位）（在此非活动时间之后触发返回）：",
    "Time stamp": "时间戳",
    "Timestamp": "时间戳记",
    "Timestamp + Elapsed": "时间戳+经过时间",
    "Timestamp + Elapsed (if active)": "时间戳+经过时间（如果处于活动状态）",
    "Timestamp + Elapsed (short)": "时间戳+经过时间（短）",
    "Timestamp + Elapsed (short, if active)": "时间戳+经过时间（简短，如果启用）",
    "Timestamp + Elapsed (since)": "时间戳记+经过时间（从此开始）",
    "Timestamp + Elapsed (since, if active)": "时间戳记+经过时间（如果有效，则自此开始）",
    "Timestamp of Log-Update": "日志更新的时间戳",
    "Timestamp of Log-Update as dd.mm.yyyy, hh:mm:ss": "日志更新的时间戳为 dd.mm.yyyy, hh:mm:ss",
    "Timestamp of Log-Update as yyyy-mm-dd, h:mm:ss am|pm": "日志更新的时间戳为 yyyy-mm-dd, h:mm:ss am|pm",
    "Timestamp only": "仅时间戳",
    "Timestamp only (if active)": "仅时间戳（如果处于活动状态）",
    "To give everything a fancy style, you can upload your own images.": "您可以上传自己的图片，将界面设计的更加美观。",
    "To work you need to activate socket.IO in web-adapter-settings!": "要工作，您需要在web-adapter-settings中激活socket.IO！",
    "Toggle": "切换",
    "Too many attempts, please try again later!": "尝试次数过多，请稍后再试！",
    "Toolbar": "导航栏",
    "Toolbar - General:": "工具栏 - 常规：",
    "Toolbar - Icons:": "工具栏 - 图标：",
    "Toolbar - Selected Element:": "工具栏 - 选定的图块：",
    "Toolbar - Unselected Elements:": "工具栏 - 未选择的瓷砖：",
    "Toolbar Brightness [%]:": "工具栏亮度 [%]:",
    "Toolbar Overlay Color:": "工具栏叠加颜色：",
    "Toolbar-Entrys are links to views.": "每一个导航栏条目将链接到一个显示页面。",
    "Toolbar-Layout:": "工具栏，布局：",
    "Toolbar/Panel": "工具栏/面板",
    "Toolbar:": "工具栏：",
    "Top": "最佳",
    "Track": "跟踪",
    "Treppe": "楼梯",
    "Treshold in pixel (resize is disabled, if screen is bigger than this):": "以像素为单位的阈值（如果屏幕大于此值，则禁用调整大小）：",
    "Treshold in pixel (tiles are displayed bigger, if screen is wider than this):": "以像素为单位的阈值（如果屏幕比此宽，则图块显示得更大）：",
    "Treshold in pixel for large screen:": "大屏幕像素阈值：",
    "Try to create preview": "尝试创建预览",
    "Try to set all default icons to the selected icons above": "尝试将所有默认图标设置为上面选择的图标",
    "Try to set icons of all devices to the selected icons above": "尝试将所有设备的图标设置为上面选择的图标",
    "Trying to use fallback. Some functions and file-operations may not work.": "试图使用后备。",
    "Type": "类型",
    "Typical Icons": "典型图标",
    "UNDEFINED": "--",
    "UNREACH Icon": "UNREACH图标",
    "UP": "起来",
    "URL/HTML": "网址/ HTML",
    "Umwelt": "环境",
    "Unit": "单元",
    "Unit (if value is 0)": "单位（如果值为0）",
    "Unit (if value is 1)": "单位（如果值为1）",
    "Unselected Background-Color:": "未选中 - 背景颜色：",
    "Unselected Elements:": "未选择的瓷砖：",
    "Unselected Hintergrundfarbe:": "",
    "Unselected Hover Background-Color:": "未选中，悬停 - 背景颜色：",
    "Unselected Hover Hintergrundfarbe:": "",
    "Unselected Hover Text-Color:": "未选中，悬停 - 文字颜色：",
    "Unselected Hover Text-Schadow-Color:": "未选择的悬停文本-日历颜色：",
    "Unselected Hover Textfarbe:": "",
    "Unselected Text-Color:": "未选中 - 文字颜色：",
    "Unselected Text-Schadow-Color:": "未选择的文本-日程-颜色：",
    "Unselected Textfarbe:": "",
    "Unsupported settings:": "不支持的设置：",
    "Up": "向上",
    "Update Log on change of one of these IDs": "更新这些 ID 之一的更改日志",
    "Update log on change of these IDs": "更新这些 ID 的更改日志",
    "Upload file here": "上传文件",
    "Upload file(s) here": "在这里上传文件",
    "Use big font for STATE, if the device is active": "如果设备处于活动状态，请为STATE使用大字体",
    "Use big font for STATE, if the device is enlarged": "如果设备放大，则将大字体用于STATE",
    "Use big font for STATE, if the device is inactive": "如果设备处于非活动状态，请为STATE使用大字体",
    "Use color of lamp as GLOW_ACTIVE_COLOR": "将灯的颜色用作GLOW_ACTIVE_COLOR",
    "Use color of lamp as OVERLAY_ACTIVE_COLOR": "使用灯的颜色作为 OVERLAY_ACTIVE_COLOR",
    "Use custom datapoint settings": "使用自定义数据点设置",
    "Used icons": "从<a href=\"https://icons8.com/\" target=\"_blank\">icons8.com/</a>获取图标。",
    "User Fonts": "用户字体",
    "User Icons": "用户图标",
    "User Images": "用户图片",
    "User Settings": "用户设置",
    "User Symbols": "用户符号",
    "User Widgets": "用户小部件",
    "VALVE STATE": "阀状态",
    "VENT_CLOSED": "关闭",
    "VOLTAGE": "电压",
    "Value": "值",
    "Value ascending": "升值",
    "Value descending": "值递减",
    "Value of CONTROL_MODE for 'disabled'": "CONTROL_MODE对'禁用'的价值",
    "Value of CONTROL_MODE for 'disarmed'": "CONTROL_MODE对'解除武装'的价值",
    "Value of DIRECTION for 'closing'": "“关闭”的DIRECTION价值",
    "Value of DIRECTION for 'opening'": "“开放”方向的价值",
    "Value of DIRECTION for 'uncertain'": "“不确定”的方向价值",
    "Value of LOCK_OPEN for 'open door'": "“开门”的 LOCK_OPEN 值",
    "Value of LOCK_STATE for 'locked'": "“锁定”的 LOCK_STATE 值",
    "Value of REPEAT for 'off'": "REPEAT表示“关闭”的值",
    "Value of REPEAT for 'repeat all'": "REPEAT对于“重复全部”的价值",
    "Value of REPEAT for 'repeat one'": "REPEAT对于“重复一个”的价值",
    "Value of STATE for 'closed'": "“关闭”的STATE值",
    "Value of STATE for 'opened'": "“已打开”的STATE的值",
    "Value of STATE for 'pause'": "STATE对于“暂停”的价值",
    "Value of STATE for 'play'": "STATE对“比赛”的价值",
    "Value of STATE for 'stop'": "STATE表示“停止”的值",
    "Value of STATE for 'tilted'": "STATE的“倾斜”值",
    "Value-List": "值表",
    "Value-List:": "价值列表：",
    "Verschluss": "门",
    "View to edit": "选择显示页面",
    "View-Layout:": "视图 - 布局：",
    "Views": "显示页面",
    "Views:": "观看次数：",
    "Visibility of background from BACKGROUND_URL/HTML, if device is enlarged": "如果放大了设备，则可以看到Background_URL / HTML的背景",
    "Visibility of background from BACKGROUND_VIEW/URL/HTML, if device is enlarged": "如果放大了设备，则可以看到Background_URL / HTML的背景",
    "Visible": "可见",
    "Volume": "体积",
    "Vorraum": "前厅",
    "WC EG": "1楼的厕所",
    "WC OG": "2楼的厕所",
    "WIND DIRECTION": "风向",
    "WIND DIRECTION RANGE": "风向的范围",
    "WIND SPEED": "风速",
    "Warning: make shure you have a backup!": "警告：请确保您有备份！",
    "Wetter": "天气",
    "White": "白色",
    "Wide (2x1)": "宽（2x1）",
    "Widget Name": "小部件名称",
    "Widget Settings": "小部件设置",
    "Widget Source": "小工具来源",
    "Width [px] for URL/HTML-Box": "URL / HTML框的宽度[px]",
    "Window": "窗口",
    "Window/Door sensor (sensor.window)": "窗/门传感器（sensor.window）",
    "Windows": "视窗",
    "With the Device Counter widget the lists can then be visualized and also used for switching.": "使用设备计数器小部件，列表可以可视化并用于切换。",
    "Wohnzimmer": "客厅",
    "Write target values to this Datapoint ID": "将目标值写入此Datapoint ID",
    "Wrong Code": "错误代码",
    "Year": "年",
    "Year(s)": "年）",
    "Years": "年",
    "Yes": "是",
    "Yes, devided by comma": "是的，以逗号分隔",
    "Yes, devided by comma, preceed captions": "是的，以逗号分隔，在标题之前",
    "Yes, devided by hyphen": "是的，以连字符分隔",
    "Yes, devided by hyphen, preceed captions": "是的，以连字符分隔，在字幕之前",
    "Yes, devided by semicolon": "是的，以分号分隔",
    "Yes, devided by semicolon, preceed captions": "是的，以分号分隔，在字幕前",
    "You can also combine objects like arrays (lists) by addition or subtraction.": "您还可以通过加法或减法组合对象，如数组（列表）。",
    "You can also specify a 'Else' text, that will be placed, if the condition doesn't match.": "如果条件不匹配，您还可以指定将放置的“Else”文本。",
    "You can also try to use the Autocreate-Function to choose an existing device from the iobroker-object-tree. Autocreate tries to find out the role and to match as many states as possible.": "您也可以尝试使用的自动创建功能。该功能将尝试匹配ioBroker的对象并创建设备。",
    "You can also try to use the Autocreate-Function to chose an existing device from the iobroker-object-tree. Autocreate tries to find out the role and to match as many states as possible.": "您也可以尝试使用的自动创建功能。该功能将尝试匹配ioBroker的对象并创建设备。",
    "You can also use URL-Parameters to determine, which view or even dialog will be loaded at start": "您还可以使用URL参数来确定在启动时将加载哪个视图甚至对话框",
    "You can consider views as something like a page.": "您可以将显示页面当做一个网页。",
    "You can consider views as something like a pages.": "您可以将显示页面当做一个网页。",
    "You can create backups under Options - Backup/Restore.": "您可以在选项-备份/还原下创建备份。",
    "You can create this device now if you want.": "如果您需要，您可以创建这个设备。",
    "You can define several counters that count for given conditions in your TOTAL_LIST.": "您可以在 TOTAL_LIST 中定义多个针对给定条件计数的计数器。",
    "You can leave the id empty, then the original id will be used.": "您可以将 id 留空，然后将使用原始 id。",
    "You can upload your own icons to the folder '/usericons'": "您可以将自己的图标上传到'/ usericons'文件夹",
    "You can use variables in device-names and image-filenames": "您可以在设备名称和图像文件名称中使用变量",
    "You can use variables in device-names, button-captions and headings": "您可以在设备名称，按钮标题和标题中使用变量",
    "You can use variables in headings, device-names and image-filenames": "您可以在标题、设备名称和图像文件名中使用变量",
    "You can use variables in image-filenames": "您可以在图像文件名中使用变量",
    "You can use your images as background-images for views, or for devices.": "您可以使用自己的图片作为显示页面和设备的背景图。",
    "You have to assign a name to every counter. If you leave the name-field empty in the subsequent lines, all conditions belong to the counter above and all have to be fulfilled.": "您必须为每个计数器分配一个名称。",
    "You have to assign unique names to the columns.": "您必须为列分配唯一名称。",
    "You have unsaved changes. Close anyway?": "您尚未保存更改。",
    "You need to activate integrated socket.IO and disable 'Force Web-Sockets' in web-adapter-settings!": "要工作，您需要在web-adapter-settings中激活socket.IO！",
    "Your admin-adapter runs in http-mode, but web-adapter in https. Therefore socket.io could not be loaded because mixed content is blocked. To get this working, enable https-mode in admin or disable https-mode in one instance of web-adapter.": "您的管理适配器在http模式下运行，但在https中运行Web适配器。",
    "Your admin-adapter runs in https-mode, but web-adapter in http. Therefore socket.io could not be loaded because mixed content is blocked. To get this working, enable https-mode in one instance of web-adapter.": "您的管理适配器在https模式下运行，但在http中运行Web适配器。",
    "Zentrale": "中央单位",
    "actual set to": "实际设置为",
    "add": "加",
    "all": "全部",
    "always active": "一直活跃",
    "always inactive": "总是不活跃",
    "and": "和",
    "and a toolbar entry": "和工具栏条目",
    "begins with": "开始于",
    "black": "黑色",
    "blue": "蓝色",
    "bottom": "底部",
    "ca. %s minutes ago": "加利福尼亚州。 %s分钟前",
    "change": "改变",
    "close": "关",
    "closed": "关闭",
    "closing": "关闭",
    "contains": "包含",
    "contains not": "不包含",
    "day": "日",
    "day(s)": "天）",
    "days": "天",
    "default": "默认",
    "device": "设备",
    "devices": "设备",
    "doens't begin with": "不以",
    "doesn't end with": "不以",
    "edit": "编辑",
    "edit description": "在编辑模式下，您可以添加、删除或修改扩展。此外，可以对元素进行排序或设置样式。",
    "ends with": "以。。结束",
    "errors": "错误",
    "execute": "执行",
    "false": "假",
    "green": "绿色",
    "hour": "小时",
    "hour(s)": "小时）",
    "hours": "小时",
    "if checked, the control will be displayed with half width.": "如果选中，控件将以半角显示。",
    "inactive": "未激活",
    "iqontrol adapter settings": "iqontrol适配器配置",
    "is": "是",
    "is false": "是假的",
    "is greater or equal": "大于或等于",
    "is greater than": "大于",
    "is lower or equal": "低于或等于",
    "is lower than": "低于",
    "is not": "不是",
    "is only available for": "仅适用于",
    "is true": "是真的",
    "lastchange": "最后一次变更",
    "left": "剩下",
    "locked": "已上锁",
    "long opened": "长开",
    "matches": "火柴",
    "messages": "消息",
    "millisecond": "毫秒",
    "millisecond(s)": "毫秒",
    "milliseconds": "毫秒",
    "minute": "分钟",
    "minute(s)": "分钟）",
    "minutes": "分钟",
    "month": "月",
    "month(s)": "",
    "months": "月",
    "none": "没有类型",
    "off": "关闭",
    "on": "上",
    "open": "打开",
    "opened": "打开",
    "opening": "开盘",
    "orange": "橙子",
    "programmed to": "编程",
    "purple": "紫色",
    "push": "推",
    "red": "红",
    "right": "对",
    "second": "第二",
    "second(s)": "秒",
    "seconds": "几秒钟",
    "seconds from change of Alive": "从改变活着的秒数",
    "seconds from change of Connection": "连接更改后的秒数",
    "seconds from lastchange": "距上次更改的秒数",
    "seconds from timestamp": "从时间戳开始的秒数",
    "see here": "看这里",
    "since %s day": "从％s天开始",
    "since %s days": "自％s天以来",
    "since %s hour": "从％s小时开始",
    "since %s hours": "从％s小时开始",
    "since %s minute": "自％s分钟以来",
    "since %s minutes": "自％s分钟以来",
    "since %s second": "自％s秒以来",
    "since %s seconds": "从％s秒开始",
    "since 1 days": "从1天开始",
    "since 1 hour": "1小时以来",
    "since 1 minute": "1分钟以来",
    "since <1 minute": "小于1分钟",
    "tilted": "倾斜",
    "timestamp": "时间戳",
    "top": "最佳",
    "triggered": "触发",
    "true": "真的",
    "unlocked": "解锁",
    "value of DIRECTION for 'closing'": "“关闭”的DIRECTION值",
    "value of DIRECTION for 'opening'": "“开放”的DIRECTION值",
    "value of DIRECTION for 'uncertain'": "'不确定'的方向值",
    "views": "意见",
    "white": "白色",
    "year": "年",
    "year(s)": "年）",
    "years": "年",
    "yellow": "黄色",
    "°C": "°C",
    "°F": "°F"
}